既然社會需要運作，民生需要運作，咁淨係搞女魔頭林奠等佢無得繼續亂港有無得諗

證明香港無特首一樣都係相安無事

咁要你呢件特首有乜撚用？就係無用